教你簡單英文 與外國人溝通

Lihkg人流太多 就咁開係吹水台轉頭就沉
開多次試下

是咁的，小弟太過無聊扮下女人玩SKOUT
試下同外國人講 I go to school by bus

成功令佢講出 I go to……….

佢想要相 我咪比佢囉 點知轉頭就唔覆

實驗證明 只要識I go to school by bus 就可以同外國人溝通倒

呢個香港人竟然challenge I go to school by bus.

仲有好多有趣對答 一陣再post

你個名

屌 巴士張圖笑左

其實好無聊

就係無聊先做下無聊野玩下

You go to school by bus?

事實證明香港人好鍾意捉人英文grammar

Yes, i go to school by bus. And you?

其實幾好笑 有冇多啲

多多都有

J mean business
大笑左

信你都on9

笑死

笑到仆街

中學雞都知by bus 唔洗by taking bus啦
透過一個method係可以直接用by (method)

點解我load唔到圖

hi

Wifi?

點應佢好

笑到收唔到聲

我都load唔到 好想睇

Laugh die me.

好癲
笑到有腹肌

j mean business 做乜鳩

痴撚線

商務

笑到停唔到

留名

迫人搭巴士返工笑到痴咗線

LM

笑撚死

求icon

高質post
推上 Reddit 9GAG
順便幫LIHKG宣傳

笑死人啦

屌你 啲外國人都幾有耐性

覆咗未

有冇提議？

巴打，想問你呢個咩app黎?
我都想玩下

手機load唔到

Skout

I go to school by bus tooooo

好笑

on9冇一句離開到bus都溝通到

屌你

啲人重要同你繼續吹

只要嘗試

原本真係諗住入到嚟學英文

痴撚線笑到我
點解d外國人可以咁有耐性同你傾落去

學倒點用i go to school by bus啦

垃圾英文學人教人

痴線

又嚟 笑死

痴線佬呀

岩岩貼唔倒

［img]

啲鬼佬係咪咁想呃西屌

如果你個icon柒少少肯定冇人會咁有耐性傾

一定係啦 但係咁柒遠都唔知點呃

we meet in bus？
笑撚咗

有冇提議點覆好

睇黎巴打真係超級無聊 ，一試試咁多鬼佬

the place which has many many buses

變咗巴膠噉

屌 stop the bus 我噴笑左

Do u love bus?

好無聊 但我睇哂
巴士圖果到真係笑左出黎

屌你笑死我。

屌你
一心真係諗住入黎學英文

全部都係呀叉

點解啲鬼佬咁有耐性同心機想轉話題

癡撚線

咪係

呀sam好似係鬼佬？

最好笑係BUs個個 咁都過到骨

笑到喉嚨痛

個香港人真係

正皮lm繼續笑

笑到我痴線
"I am inside the bus"

Stop the bus

Drive my bus okay?

好撚好笑 屌

佢係最無耐性嗰個

謝謝大大無私分享

痴線佬
J mean business

有冇人可以幫我諗個全寫出黎

做乜撚

笑到肚痛 留名

痴線 a run 笑撚死

笑死 係咁講i go to school by bus

Becauseofurstupidities
笑死

幼稚

skout 諗起之前巴打扮女吊狗公個post,btw 班鬼佬沒send 佢條j圖比你咩

冇引佢地
剩係教佢地環保

當年有份入line grp吊狗公 唔少堅嘅 J 圖

巴打有冇懷疑過自己係gay

come on James 呢 ?

係屋企笑到

用樓主個名覆翻個post就最啱啦

I go to school by Airbus, J class

好撚過癮 班鬼佬為左屌 可以有無窮既耐性

搭緊巴士真係大笑左出黎

You back to home by bus?

痴線，city bus

以為正經post

忍得好辛苦

Strong post leave name

正皮 笑撚死朕

屌明明好眼訓笑到醒咗

諗住入黎學英文 點知

u mean im fat

which class

economy class

笑到肚痛

you go to school by run

頂 原本好撚眼瞓都笑到醒曬

笑撚到我醒晒

Airbus

做乜鳩

City bus
Bring your doctor and take the bus

頂 凌晨post d咁既野 忍笑忍得好撚辛苦

On9

icon 好正好求名

個個鬼佬唔夠幾句就強調自己架車、巴士好慢 咁樣呃蝦條

笑左，留名。
聽日再睇

you from?

from BUS

屌你

airbus...fat....笑死

留名，夜媽媽笑撚死

好那好笑

我仲未知比個咩全寫佢好

Google都search唔到

很想要吧

睇返你個名，明晒

痴撚線，睇到stop the bus 真係笑到我無晒睡意

笑到醒咗囉屌

講黎講去都係bus

全部圖都load唔到

笑到想死

笑到訓唔到

內容好貼題

高質留名

很想要呀

好好笑
應該差唔多
好難再突破啦瓜

留名學野

但又錯

D鬼佬真係好撚好笑

J mean business

笑到gap gap聲

可能玩釣厹？

諗住入黎學野點知

i go to school by bus

以為係教學post 屌

lm

好撚得閒

幾時玩埋 ask your mum

笑死我
班鬼佬為左屌閪可以去到幾盡

高質
笑到停唔撚到

如果撞到巴膠會點

笑死我

屌笑撚死我 勁9唔搭8都大把狗公覆

好提議

呢個係咪之前教人減肥既絲打？

係

點解我成日都係個頁最頂果個

串咀
but幫推

長知識了

Basal Universal System for Communication referred to as BUS or BUSC
利申：劣諗

求其用住先 thx

屌笑死

有冇咩中文係拍得住i go to school by bus

頂都唔知係咪鬼佬黎

笑到有腹肌

覺得無聊或幼稚嗰啲，我想講，其實上網唔係好啱你，不如買份大公報坐吓酒樓，你會更加開心～

有冇keyword

Cyygrace

笑到我
好撚有耐性尤其個Edelgard

I love u 巴打
如果我係鬼佬一定幫你含撚

雖然佢得張相靚

好慘 冇巴士搭

點解咁講

我到底睇左乜撚野

笑到抽筋

雖然有d無聊，但又幾好笑
一句英文百搭

Bigshow 笑到想死

留名學英文

big show

Bigshow笑死我

下次你試下 有人問你個名個陣 你答佢
My Name?
Ovuvuevuevue Enyetuenwuevue ugbemugbem osas

有諗過 但唔識串
依家識了

有冇人有關於巴士既知識題

J class 笑左出黎

續sam

應該玩完

睪汁流冥

j means business

屌笑撚死, 周圍啲人望住我

鬼佬心諗 香港啲女係咪痴撚線架

下次不如調返轉同鬼妹咁講

做男人應該難好多

everyone go to school by bus

#1最尾條友好撚智障

要沉了嗎

I m fan 風扇張圖笑死我

屌做乜撚

磁能線

救命笑到仆街

好似條傻婆咁係度笑 屌

摩牙
笑到仆街

笑撚死 人地讀chem engineering問人識唔識bus engine

仲有冇！！！！！！

做乜9

個post開始沉 冇咩動力

一步一生

Fan

唔好比佢停

OK u win

吊緊傻仔入長洲

無聊得黎幾好笑

屌，唔得喇，business class 我笑左幾分鐘停唔到

屌，喺火車笑到仆街

留名 好好笑

笑撚到肚痛

高登好少post會笑到我癲左
你係其中一個
巴打你好幽默 一定溝到好多女女

溝倒cyy就fatfat

笑到

無啦？

冇人睇

臨瞓唔應該睇呢個post😂😂😂笑到有腹肌

高質

風扇圖笑死

見到你send Now 同Bob 笑撚左

樓豬嗰啲係圖定係emoji

圖黎 特登揾比佢

D鬼佬全部都咁直接，三兩句就提出性交要求

香港都大把 我冇post 遲d開返個吊厹 有絲幫手就好

笑撚死 阿bob
Skout 果然又係狗公出沒之地

阿bob個到真係笑死

實驗證明，你個樣靚係噏乜都得

仲有冇多啲呀

有冇多d人睇

我睇呀 我睇呀

依條友好無耐性

笑撚到巔 高質

推埋呢次

幫你推推

好好笑

留名，笑撚死

好煩膠但好好笑

好撚高質

屌你 boob 變 bob

笑撚到我噴飯

痴線 風扇
bus will crush your face

摩牙

架撚線

屌你老母 笑到手軟渣唔實部電話

太高質 笑到訓唔著

今次出po 出奇地高汁

bus will crush ur face, crush your family
今個月笑得最開心都係因為呢個post

我鍾意樓主次次都用igotoschoolbybus黎解決離題依個問題

呢一段真係笑到癲，crush ur face and family 仲有now 同bob

搵我

起身先睇到個post 出左門口返工 忍笑忍到好辛苦

chi lun sin

Push

高汁

Because U Suck

推推推

More

屌笑撚到我 u go to school by run

實驗証明樓主真係得閒到冇朋友
但真係好好笑，求尻其講句野d人都咁認真同你吹水

快啲更新啦

玩鈎厹多

Bus既有個巴膠